我地目標的CCTV位置錯晒

人人只係要2同3樓

其實個出入口先係最重要， 有咩人出，有咩人入， 要見到晒

停車場cctv 出入口好重要呀

推 快啲入 再問領展領cctv

tui

其實街坊研究過
可以樓梯上的
而樓梯係無cctv...